有冇人陪禾睇戲吖T_T

有意留名

我

我問你你又冇反應... -.-

想睇溥儀

你講嗰套真係麻麻想睇

咁你去死-.-

I hate u -.-

我
想睇溥儀

點姐

幾時